長輩圖真正作用

補文
唔洗click view

（震撼）惊天阴谋！林郑月娥绕过国家推动「逃犯条例」的真相！

在中美贸易战底下，中国在华为的5G技术、以及强大的千亿资本冲击。美国经济已经出现疲弱迹象。
川普宣布加关税后，纳指道指经已多日跌破低位。加上美国欠下中国的千亿国债，中国的强硬姿态让川普想在G20峰会中让步。

昨天中央表示：「从来未指示香港修例。」。而大湾区香港特首林郑月娥，一意孤行「逃犯条例」。事实上，林郑月娥的子女，早已外流英国读书。而早于修例通过前，高银集团董事石礼谦、前民建联执业大律师梁美芬早早嗅到味道。纷纷撤走在香港一百多亿的地皮及资产物业。似乎洞识修例后香港的后果。种种迹象，纷纷指向香港政坛与金融市场中与外国势力勾结的阴谋。

修例通过后，外资公司及企业便会害怕香港失去经济自由的优势。立刻撤走在香港市场的投资。而港元汇价、地价及物价必然会大幅下跌。香港的经济必定动荡不稳，与纽约持平的国际金融中心地位不保。美国在得悉香港将要通过该例，立即审视香港关系法，并表示会密切关注。香港作为中国一个最重要的国际金融纽带，在中美贸易战，美国节节败退的势头下殒落。最大的受益人，其实就是林郑月娥。

香港财经界、法律界及教育界等专业人士纷纷指责林郑月娥借逃犯条例，巴结外国势力、让香港的经济处于极度不稳的状态。林郑月娥受到激烈反对下，在电视上声泪俱下、并且直言没有收到中央指示修例。明显想借此两头通吃。事后竟有大量资源向反对修例分子派发4000元作为安抚。条例一旦通过，林郑月娥背后的英美政客及政府给与的支援，实在耐人寻味。

中央表示，会支持香港政府的一切修例，更会重视人民的意向。 6月9日的百万人大游行、与6月12日逾万人到金钟激烈流血示威，反对修订条例，原来是爱国爱港的份子所为！流的血与泪，都是为了不让林郑月娥的阴谋得逞。让中国不要受到美国在中美贸易战下的大反击。明眼人的你知道了吗？请广传身边好友！一起于6月16日保民生！反修联！击破美国的阴谋！

d廢老又幾好心機

唔推唔得

pish

老人家真係好鍾意睇呢D野

Min Min 666
2 小時前
林郑你这个臭贼婆！你对得起我们中国人吗！不怕天打雷劈！

得一條片
ILoveChina Forever
18 位訂閱者

應該係連登仔黎

D comment

comment 好似over 左

darkalone302
26 分鐘前
你妈逼你还是中国人吗？
同志们，16/6站出来，保民生！反修例！稳经济！

邊位巴打

以子之矛攻子之盾

使用威力導演編輯

d留言好鬼正

屌你好撚逼真

啱家啦！整多啲廢佬圖廢佬片感化佢地

加多條

好想睇，但係點解簡體，睇得好辛苦，可唔可以轉繁體字

似返youtube D打飛機片啊

推